係神既旨意要我地反修例！

是神讓我們走上街頭，對抗極權。
是神驅使我們的意志反對惡法。
是神指示了一個正確公義的方向予我們。
這是神給我們的一個考驗！
召集所有弟兄姐妹們，一同遵從神的旨意，為衪而戰！